[行動POST唔怕多] 929 全球反共戰線集中＋各國資訊更新

個人覺得，相比928、1001。929既長遠意義係最為重要

原因：
一、反中共已成為全球主調，但未有過正式全球行球，即使只係集中，香港都應該成為最前線
二、將反送中運動正式升級，豐富光復香港運動意義
三、十一唔會得一次，今次成功，之後每年929就係紀念日，可以長期抗爭
四、929有如1001既誓師，先唔好講成功會點，但失敗就會大大打擊1001之戰既士氣

所以
推呀求下你地!!
好多文宣呀!
好撚多文宣呀!!!快啲送曬俾全世界啦!!!

各國聯絡
以下係我自己搵返黎，人在香港，無法完全證實真偽
如果有錯，請報料，會提醒更新

英國：

【國際戰線】英國要人！！巴絲自發 929五大城市反極權活動

日本：

【929】日本手足想幫手，你唔係唔理呀嘛？

台灣：
［海外戰線］929台灣撐港大遊行

俄羅斯：

連俄羅斯929都有集會

美國華盛頓：

929華盛頓DC人鏈TG gp

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

929幫埋新疆反赤納粹

推